發夢見到前女友同自己好朋友一齊左，求解夢

啱啱同拍拖就7年既女朋友分左手兩星期，因為佢鍾意左第二個。

原本尼段時間都算係平復返少少，琴晚發夢佢同左我一個好兄弟一齊左，即刻成個人又跌返落谷底

有冇人識解夢？

RIP bro

佢full gear 你都認到？

下個更可愛（我）